大家第一隻玩嘅game係咩？

wii sports
嗰陣我先幾歲

彈珠台

兒登

王耀😂

仙劍奇俠傳dos定死亡打字員

街霸2
細個鋪頭隔離有間機鋪 成日去打街機

貪食蛇

Game Boy 馬里奧醫生

LF2

Jagex

小學雞時玩

安全問題

人生online

不動明王傳

wii sports 06年出 ，樓豬成年未#hah

電腦應該LF1 好似係人地屋企電腦玩

gameboy第一隻好似係玩坦克大戰 射爆自己隻鷹以為贏撚左

唔記得係GTA SA定NFS underground 2

雲斗羅

電腦接龍

小朋友快啲去做功課
唔好上咁多網啦

gameboy嘅彈珠人同翻版比卡超

黑白Gameboy既Mario

廿幾年前堂阿哥屋企…

光暈戰記有無人知咩來

Halo

捉馬騮 幼稚園老豆開比我玩 鎮住我

gameboy dr mario

金庸群俠傳
小蝦米

寵物王online

螢幕保護程式

世紀帝國

細個走去泰林D電腦區到玩

GTA 3

Nokia 3310 貪食蛇

係dos玩既三國志格鬥game

PS試玩碟

Lf2

GTA2

啲game名就唔記得咗，當年幼稚園
有隻game係射飛機嘅，真係好好玩，尤其是同我老母multiplayer 回憶呀屌
懷念floppy disk

Gameboy 高橋名人冒險島

呢隻都好好玩

踩地雷

三國志曹操傳

嘩 童年呀一路都唔知呢部機叫咩名

好似叫雙絕代雙驕

如果冇記錯就係gameboy advance sp嘅古惑狼

Medal of Honor pacific assault

龍族
第2隻就魔力

好似係Winning eleven 2002
嗰陣好細個 世界盃老豆整左隻老翻番黎玩
仲有隻gameboy嘅batman 唔記得邊隻先

Starcraft

LF2
細個淨係識玩忍者，叉佬
反而中學果陣再玩就勁好多

個陣玩第三勢力玩到1000聲望
搞到玩唔到皇家天影d仼同技能

無 跑on鳩？

俄羅斯方塊

Fortnite
玩到依家媽媽響電腦裝password

Gameboy隻Mario

好似係吞食天地

Game gear 既超音鼠

以前明報有隻太空人遊戲cd 有冇人玩過？

紅白機街霸

Game boy 星之卡比 鏡之迷官

Online Game的話是 炸彈超人Online
至今都記得是因為當年真的很喜歡玩
可惜的是不知道甚麼原因 沒得玩了

然後沒多久 我就跟朋友開始玩第2隻GAME
就是 古龍群俠傳Online

辛苦夠 玩得不夠 每日過活也好像魂遊
請給我 一本小說 我就有辦法出走

Heat project

傷心小棧
但我細個係完全唔知點玩 尻㩒

好多人嘅第一次都俾咗佢

Gameboy黑白隻電單車game

唔記得係初代波斯王子定ms-dos隻滑雪先。
淨係記得滑滑下突然有隻怪跳出黎食左你操控個人嚇到仆街

以前屙屎真係靠佢

Nokia手機有隻好似叫星球大戰唔知有無記錯 控戰機打怪勁好玩啲關卡boss設計真係有主機遊戲水準

好似係玩mario

應該係DOS Sim Tower

曙光online

game and watch 過橋抽板

電腦唔計window同flash game就爆爆王
遊戲機就超人吉田

叮噹大富翁

寵物森林

Pokemon 黃版

Roller-coaster tycoon 1 ，買tiny 電腦送。

到宜家都覺得好好玩。

Cs1.5

應該是貪吃蛇

dna

M2 神甲奇兵
個時月費

依家仲有冇得玩

求相認！

未出娘胎已經返緊工, 50K

我個名

Euphoria

有一關係背隻不斷生瘤，要瘋狂切同打針
勁難玩

GB Tetris

roller coasters 2
windows98 隨機送

Ps2, 生化危機4, 5歲時玩， 個陣時勁怕電鋸人

拆炸彈同puzzle仲難